Google香港員工強烈譴責白色恐怖，促請政府回應五大訴求

我們是一群在Google工作的香港人，對於香港政府處理逃犯條例以及一連串暴力及衝突時的手法感到極度痛心，決定透過聯署表達我們的立場，並勸喻政府聆聽民意，回應五大訴求，同時停止散佈一切白色恐怖，讓香港重拾正軌。

香港作為國際金融中心，言論自由、集會自由及新聞自由等權利是無可比擬的核心價值。生於斯長於斯，儘管生活逼人，我們一直為香港的治安及文明引以為傲。

然而，特區政府自今年三月起強推修訂逃犯條例以來，漠視社會上要求撤回修訂條例的聲音，導致一百萬人、二百萬加一人上街，以及各區各界的遊行集會。遺憾的是，政府不但沒有回應市民訴求，更縱容前線警務人員不須出示委任證、隨意使用暴力驅散群眾及追打市民和記者。每一次的衝突都深化了大眾的矛盾，進一步加快社會撕裂。

在七月二十一日的元朗襲擊事件，白衣暴徒使用鐵枝及藤條無差別地瘋狂襲擊市民。警方不但任由無辜市民浴血，事後更指手持鐵通和藤條的白衣人並沒有持有攻擊性武器。市民對該事件處理手法的不滿，間接造成其後中上環的衝突，但警方最後拘捕並冠以暴動罪的竟然是示威者甚至路過該處的市民。如斯不公的選擇性執法，不但令社會人心惶惶，更徹底打擊了香港人對警察、律政司及整個政權的信心。

前線警暴只是社會撕裂的引爆點。導致今天如斯困境，行政長官及問責官員責無旁貸。特區政府理應保持謙卑的心來聆聽社會訴求；但今天的政府不但漠視民意，連面對警察濫權、警黑勾結也視若無睹。政府以暴動罪控告四十多名示威者，更不惜挑戰基本法妨礙市民及公務員的集會自由，令全港瀰漫著白色恐怖。

”Don't be evil” 是Google員工一直以來堅守的信念。公司一直支持多元文化，鼓勵員工發聲，並致力對社會作出貢獻。面對香港當前的不公，我們必須發聲。我們促請政府停止散播白色恐怖，並回應五大訴求：

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回612暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

在香港最黑暗的這一刻，我們與香港人同行。

一群熱愛香港的Google員工上

*此聲明乃Google員工自發簽署，並不代表Google官方立場。
---------

android kitkat
hong kong no it

外國勢力萬歲！

睇下fb 去左邊 笑撚死

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

外國勢力

Don't be evil

廢警共匪，禍港殃民！

Support!!!!

推

dont be evil

張張卡唔同 好靚